垃場新聞終於出手撐哈里 梅根兩夫婦

如果你看到的，是這對前英國王室夫妻，背棄原有的皇室責任，還不願意放棄禮遇，逃避到美國，那是一種看法。也有人認為，他們夫妻在美國，販售自己的皇室故事牟里，讓女王與當了 69 年的皇太子老爸非常尷尬。甚至還有人認為，哈里原本很乖，都是外來的梅根教壞他的，聽起來更符合台灣某些人的觀點（我兒子很乖，都是媳婦帶壞他的）。不過，如果可以，請寬容一點看待這對夫妻，也不妨可以對照自己的想法，有沒有可以從另一個角度思考的方向。
哈里，是查爾斯王子的二兒子，他有個哥哥叫做威廉。媽媽是戴安娜王妃，在 1997 年就因為車禍過世。爸爸早在結婚後沒多久，就與舊情人卡蜜拉復合，對於媽媽戴安娜而言，是相當大的打擊。而婆媳不合的問題，以及皇室沉重的壓力，讓媽媽罹患許多的身心疾病，包括厭食症，最後決定與爸爸在 1996 年離婚。2005 年，爸爸與繼母卡蜜拉終於修成正果，這一年，哈里 21 歲。
我們很難想像，身為英國王室的繼承人，要承受多少壓力。但是我們不難想像，爸媽在孩子出生後，就因為外遇不斷爭吵，媽媽受困在皇室的職責與表象當中，痛苦不堪。祖母愛子心切，對媳婦的嚴苛從沒少過，八卦雜誌不斷挖掘她的私事。後來父母離婚，媽媽卻又在車禍中喪生，而繼母接著進入他們的家庭，取代原本媽媽的地位，對於哈里，或是任何人來說，應該都不會是太愉快的成長經驗。
還好，在 2016 年，他認識了梅根，並且在 2018 年結婚，很快的有了兒子。然而，戴安娜的惡夢，似乎在梅根身上重演。首先，身為美國人，她對於王室禮儀當然不會熟悉，更難以適應。但是對於祖母來說，這應該就是個沒有家教的野孩子。其次，據說皇室曾經很擔憂與關切她的部分非裔血統，有可能會生出一個「黑色」的孩子，這對於媽媽來說，當然是一種嚴重的傷害。而跟大嫂的比較，更深深的影響她。媒體對她的評價，同樣是穿皮衣，大嫂就是尊爵不凡，她就是虐待動物；同樣是沒打扮，大嫂就是平易近人，她就是不識大體。同樣是慰問孤兒，大嫂就是親民愛民，她就是矯揉做作。總之，好的評價不會是她，永遠都是大嫂第一名。這些點滴，對於她，或者任何人來說，應該都難以接受。
那麼哈里呢？他扮演的角色又是什麼？他選擇了不當一個乖兒子、乖孫子，乃至於皇室職責的忠實履行者。在梅根向他反映這些事情，而他又無力改變時，在沒有跟祖母、父親、大哥商量的情況下，他片面決定從 2020 年 1 月開始，放棄皇室職責，也不再使用殿下的尊稱、皇室的公費待遇，與梅根到美國定居。面對許多保守派的攻擊與質疑，他始終捍衛自己的妻子，自己找工作、過生活。他選擇不再回到皇室，與妻子、兒子，在美國當平民。

他很勇敢，畢竟要違抗千年皇室傳統，不是一般人可以做到的。設身處地去思考，有多少伴侶，願意挺身而出，為自己在婆家受到的不公平待遇而說話，乃至於拋棄優渥的生活與身份，重新到異鄉開始生活？皇室內部，他們之間的糾葛究竟如何，外界很難知悉，但無論如何，願意為自己的決定負責，並且堅定捍衛自己的配偶，都是一件值得鼓勵的事情。
據說，哈里是在梅根準備烤雞晚餐時，忽然單膝跪下向她求婚。梅根又驚又喜，還沒等哈里王子說完求婚詞，就連忙答應。哈里在接受採訪時笑著說：「她甚至沒等我說完求婚的話，一直說『現在我可以答應了嗎？現在我可以答應了嗎？』」果然，哈里沒有讓太太的迫不急待後悔，他果真履行了當年承諾她的結婚誓言，他們互相保護、互相照顧，這或許是他爸爸很難理解的邏輯吧！
不論他們的未來如何，請不要以看笑話的心態去理解他們。他們即將有第二個女兒，而且認真的履行了婚姻中，不離不棄的承諾，而這件事，其實大部分人，都不容易做到。

左膠新聞

立場幫地狗地域能治上位，之前又影手足大頭，又收黃絲課金扮中立，而家仲要食人血饅頭sell 緬甸美食
點解佢仲未比人割席？

戇鳩垃場又發功

Nigga princess

左癌新聞又發作

立場愈來愈on9

係我就唔再課金啦

篇文係中肯，簡單來講，佢受既歧視比戴安娜係加倍，但梅根無同工人拍拍拍去舒緩

就變成咁樣

戴安娜之所以被後世正評：
因為靚
曾借巡遊幫自己加分（都係因為靚）
車禍死左，查理斯夫婦同伊莉沙伯好大嫌疑，令戴多添慘情

同樣既情況都有發生係戴妃身上就冇人吊
乜野皇室責任，戴妃去到外國都係同路人拍拍拍呀
佢sale自己多於皇室，又是否算有做皇室責任

（不肯定自己所睇的是否屬實）

唯恐天下不亂

點睇得出戴安娜無盡皇室責任？

佢既性濫交、同丈夫爭執，令皇室形象下降，同時佢自己同皇室既形象都間接影響佢地巡遊既地區穩定性。

如果發生係2021年，佢變左做頭條既淫婦啦，想像下環球時報要寫乜野？

（講番梅根，其他因素係佢可能有攻心計或講大話行為，但如果哈里所言有關遺產方面屬實，咁佢因為錢而受訪既動機就少左）

Nigga princess
Nazi prince

絕配

性濫交無證據
唔好鳩噏

佢係舊制入皇室，check過真處女先俾查理斯屌架

cctoy有邊日唔炒車

決定cut課金

離開皇室就咪要啲allowance

尋晚陶傑挑機叫垃場出文撐霉根
今日即出

真係估唔到比立場陰一鑊
立場好撚鳩閪

戴安娜形象好過梅根十倍

娛樂新聞黎講
條仔為左老婆同奶奶反面
係好多港女夢想

垃撚圾

扮黃撐左曱甴，垃場新聞就係曱甴嘅一種

你快啲走 一震比人批

其實岩
唯一問題係佢係一入皇室就出太多難服侍既負面新聞
同埋放棄皇室title好似係後來俾人屌先做既決定
一開始係想留？

今次使唔使介紹英國美食啊

敢報道真相嘅傳媒唔多 垃場係其中之一

真
梅根八婆形象同Kate 戴妃等嘅形象
都係媒體操弄塑造
成班戇鳩仔信十足 憎一個同自己無關嘅女人好似憎共產黨咁，痴撚線

他知道，哭是沒有用的

真
就算佢之後搵情夫
Dllm查爾斯都搵卡米拉啦
又話男女平等

首先，身為中國人，她對於香港禮儀當然不會熟悉，更難以適應。但是對於香港人來說，這應該就是個沒有家教的野孩子。

包容下啦仆街

廢文一篇

兩公婆如果唔消費皇室身份根本連生活都成問題
你可以有千萬個理由反抗皇室 但一路食一路屌呢個食相係好撚核突

當有一日佢地可以完全脫離皇室獨立生活 之後先反攻的話
相信有說服力好多

我修正番，戴妃拍拍拍係google唔到

睇立場=捍衛新聞自由
你咁都唔明？

成篇文都垃撚圾
用九成篇幅講哈里人生就幾慘
佢慘就可以唔做野仲屌人唔肯出糧俾佢咩
onL79

琴晚陶傑光明頂都話聽日就有立腸出新聞撐左

是旦啦
有樣野你講得啱
就係戴妃之所以形象好
好大程度係因為佢靚
有媒體幫佢包裝
Meghan呢條臭閪要怪就怪自己生得樣衰啦

想知點cut

問題係條女扮明做新聞
想人可憐佢
如果成家都有種族歧視 就唔會俾佢哋結婚啦
結左婚之後仲俾佢哋係王室生活

英女皇個大伯娶個離個婚個女人
都要放棄王位同離開王室啦
依家佢哋係自己走 冇人逼
OnL99

仲要蘋果比人搞成咁
立場可以一直立於不敗之地

True

我係paypal搞

連登果然係極右
口講自由民主懷抱西方普世價值
內裡排外歧視落後
真係笑死人

支持眾新聞好撚過 垃圾

立場一再為司法迫害護航,特別david tang
班友其實一直有問題

係大把人荷蘭叻上身偏袒垃場

筆者喎，新聞要中垃嘛，咩都要報，有咩問題？

立場=deep state。

轉課眾新聞
中國組高質

臭西段訪問錯漏百出話20年冇見過佢家姐 點知比佢家姐親自出面踢爆

真·黑王子

專欄定咩先

冇Cctoy入嚟撐

上次美國總統選舉都未同佢地計, 今次又撐黑婆, 完完全全係支共條LINE, 仲抵唔抵屌?

兩位快啲cut啦
影手足大頭已經係死罪啦

the oscar goes to Megan

原文fb link：

台灣左膠呂秋遠文。

Toasts are like parents
If both sides are black you have nothing to eat

垃場同泛民一樣咁嘔心
香港行到今日咁佢地都算功不可沒

Sell 呀sale

當年英國傳媒唔係針戴妃咩？
死左之後先轉軚

佢嫁入皇室前唔知嗎？

越嚟越多花生食

親身落雷區，80年代同愛滋病人握手
呢啲有幾多人可以做得到？

光明頂尋晚先講完

英國皇室咁多年歷史會唔會衰喺死黑鬼女權手上？

西方冇極右咩

霉根：屌 我自己咪愛支囉 set到成地地雷俾自己添

垃場day 0 就係on9

作者: 呂秋遠
台灣律師

恰啲助理又點計?

立場講到佢哋聖人咁

福利就照收,義務就我有自由所以唔撚做
左膠萬歲

下次叫課錢會叫佢食屎

姐係咁，唔係反對傳統就等於要支持，立場又唔見去支持下文革？